\documentclass[11pt]{report}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}

\title{Reinforcement Learning}
\author{MOR Nicolas \and NGUYEN Nicolas \and FARGEAUD Gauvain \newline
\and \textbf{Encadrant : } DADEAU Fréderic }



\begin{document}

\maketitle
\newpage
\tableofcontents
\newpage

%Introduction
\section*{Introduction}

\paragraph{Encadré par M.Dadeau, le projet consiste en l'élaboration d'une intelligence artificielle pour des jeux de société. Cette
intelligence artificielle devra apprendre par renforcement en fonction de ces expériences passée est d'un système de récompense. Cette implémentation sera faite en JavaScript avec une partie client et une partie serveur. Pour ce projet nous avons décidé de prendre le jeu de société Santorini sous une version simplifiée, plus apte a l'apprentissage par renforcement. Le réseau de neurones, quand à lui sera développé avec le framework Brain.js. }



\newpage

\setcounter{section}{0}
\setcounter{subsection}{0}

%Partie 1
\chapter{Mise en place}

\section{Architecture}
\paragraph{Les modules utilisée dans le projet. L'organisation des fichiers du projet. Pourquoi cette organisation, pourquoi ces frameworks.}

\paragraph{Pour ce projet nous avons Node.js qui est un framework pour JavaScript. Node.js permet l'installation de packet, qui permet l'utilisation simplifié de fonction utile. Dans ce projet, nous avons choisi d'utilisé les packages suivants : express, socket.io, brain.js, fs. Nous avons de plus crée nos propre librairies afin de rendre le code facilement réutilisable. }


\section{Jeu}
\paragraph{Le choix du jeu utilisé, l'explication des règles du jeu. Pourquoi ce jeu, quels ont été les autres candidats ou les candidats possible.}

\section{I.A Simple}
\paragraph{Élaboration d'une I.A stupide afin de tester les règles du jeu (dans un premier temps). Élaboration de données pour l’entraînement de l'I.A.}
\newpage

%Partie 2
\chapter{I.A}

\section{Principe I.A}
\paragraph{Comment fonctionne une I.A, quels en sont les points clés. Quels sont les données de tests. Quels sont les différents type d'I.A.}
\section{Tensorflow.js, difficulté}
\paragraph{Quels ont été les difficultés avec Tensorflow.js, quels sont les limites de Tensorflow.js. Quels ont sont les perfs.}
\section{La solution, Brain.js}
\paragraph{Brain.js une solution plus simple d'utilisation. Une solution plus optimisée pour l’apprentissage par renforcement; --> Spécialité; }
\newpage

%Partie 3
\chapter{Mise en place I.A}

\section{Apprentissage par renforcement}
\paragraph{Quels sont les données mis en place; Comment sont formatée les données. Comment sont lues les données. Que ce passe t-il avec le réseau de neurone; --> Si possible schéma avec le réseau de neurone au différente étapes.}
\section{Entraînement}
\paragraph{Comment l'I.A s’entraîne, quels sont les modifications effectuer, au bout de combien de génération elle deviens efficace.}
\newpage

%Conclusion
\section*{Conclusion}
\newpage

%Resumer fin de page
\begin{abstract}
Resumé en FR et EN.
\end{abstract}

\end{document}

